其實劉亦菲個朵係大陸已經臭晒

雖然係支那長文 但係爆左佢由細個開始已經好串

之前仲有契爺

基本上d媒體都知 係得d fans盲目撐佢

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

佢都係D官2代,出國做咩

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

有名你叫：閪閪